所有中學生同我入嚟！

見到手足咁樣
唔係唔企出嚟啊？

聽日一齊罷課
約定你

自推！

再推！

再推推

再推推推！

幫手推

一齊努力推

好像手足打狗才被轟

咁手足有無嚴重威脅到狗生命？

再推推推推推！

罷課

加眾籌幫學生哥

狗無gear?

當然一齊罷啦仲等咩啊？

繼續推

這個好客觀

我覺得威脅到但唔嚴重

應該向天開槍就夠

推推推

繼續推推推

推

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

所有人入嚟推爆佢

其實唔上堂咪唔上堂,夠18自己報DSE考入U